# Translation of Plugins - RY City Select for WooCommerce - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - RY City Select for WooCommerce - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-03-15 12:39:13+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-beta.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - RY City Select for WooCommerce - Stable (latest release)\n"

#: states/KW.php:9
msgid "Kuwait City"
msgstr "科威特省"

#: states/KW.php:10
msgid "Mubarak Al Kabeer"
msgstr "大穆巴拉克省"

#: states/KW.php:6
msgid "Farwaniyah"
msgstr "費爾瓦尼耶省"

#: states/KW.php:5
msgid "Ahmadi"
msgstr "艾哈邁迪省"

#: states/KW.php:7
msgid "Hawally"
msgstr "哈瓦利省"

#: states/KW.php:8
msgid "Jahra"
msgstr "傑赫拉省"

#: cities/TW.php:6
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Zhongzheng Dist"
msgstr "中正區"

#: cities/TW.php:7
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Datong Dist"
msgstr "大同區"

#: cities/TW.php:8
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Zhongshan Dist"
msgstr "中山區"

#: cities/TW.php:9
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Songshan Dist"
msgstr "松山區"

#: cities/TW.php:10
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Daan Dist"
msgstr "大安區"

#: cities/TW.php:11
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Wanhua Dist"
msgstr "萬華區"

#: cities/TW.php:12
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Xinyi Dist"
msgstr "信義區"

#: cities/TW.php:13
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Shilin Dist"
msgstr "士林區"

#: cities/TW.php:14
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Beitou Dist"
msgstr "北投區"

#: cities/TW.php:15
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Neihu Dist"
msgstr "內湖區"

#: cities/TW.php:16
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Nangang Dist"
msgstr "南港區"

#: cities/TW.php:17
msgctxt "TW Taipei City"
msgid "Wenshan Dist"
msgstr "文山區"

#: cities/TW.php:20
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Renai Dist"
msgstr "仁愛區"

#: cities/TW.php:21
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Xinyi Dist"
msgstr "信義區"

#: cities/TW.php:22
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Zhongzheng Dist"
msgstr "中正區"

#: cities/TW.php:23
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Zhongshan Dist"
msgstr "中山區"

#: cities/TW.php:24
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Anle Dist"
msgstr "安樂區"

#: cities/TW.php:25
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Nuannuan Dist"
msgstr "暖暖區"

#: cities/TW.php:26
msgctxt "TW Keelung City"
msgid "Qidu Dist"
msgstr "七堵區"

#: cities/TW.php:29
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Wanli Dist"
msgstr "萬里區"

#: cities/TW.php:30
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Jinshan Dist"
msgstr "金山區"

#: cities/TW.php:31
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Banqiao Dist"
msgstr "板橋區"

#: cities/TW.php:32
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Xizhi Dist"
msgstr "汐止區"

#: cities/TW.php:33
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Shenkeng Dist"
msgstr "深坑區"

#: cities/TW.php:34
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Shiding Dist"
msgstr "石碇區"

#: cities/TW.php:35
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Ruifang Dist"
msgstr "瑞芳區"

#: cities/TW.php:36
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Pingxi Dist"
msgstr "平溪區"

#: cities/TW.php:37
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Shuangxi Dist"
msgstr "雙溪區"

#: cities/TW.php:38
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Gongliao Dist"
msgstr "貢寮區"

#: cities/TW.php:39
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Xindian Dist"
msgstr "新店區"

#: cities/TW.php:40
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Pinglin Dist"
msgstr "坪林區"

#: cities/TW.php:41
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Wulai Dist"
msgstr "烏來區"

#: cities/TW.php:42
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Yonghe Dist"
msgstr "永和區"

#: cities/TW.php:43
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Zhonghe Dist"
msgstr "中和區"

#: cities/TW.php:44
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Tucheng Dist"
msgstr "土城區"

#: cities/TW.php:45
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Sanxia Dist"
msgstr "三峽區"

#: cities/TW.php:46
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Shulin Dist"
msgstr "樹林區"

#: cities/TW.php:47
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Yingge Dist"
msgstr "鶯歌區"

#: cities/TW.php:48
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Sanchong Dist"
msgstr "三重區"

#: cities/TW.php:49
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Xinzhuang Dist"
msgstr "新莊區"

#: cities/TW.php:50
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Taishan Dist"
msgstr "泰山區"

#: cities/TW.php:51
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Linkou Dist"
msgstr "林口區"

#: cities/TW.php:52
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Luzhou Dist"
msgstr "蘆洲區"

#: cities/TW.php:53
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Wugu Dist"
msgstr "五股區"

#: cities/TW.php:54
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Bali Dist"
msgstr "八里區"

#: cities/TW.php:55
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Tamsui Dist"
msgstr "淡水區"

#: cities/TW.php:56
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Sanzhi Dist"
msgstr "三芝區"

#: cities/TW.php:57
msgctxt "TW New Taipei City"
msgid "Shimen Dist"
msgstr "石門區"

#: cities/TW.php:60
msgctxt "TW Lienchiang County"
msgid "Nangan Township"
msgstr "南竿鄉"

#: cities/TW.php:61
msgctxt "TW Lienchiang County"
msgid "Beigan Township"
msgstr "北竿鄉"

#: cities/TW.php:62
msgctxt "TW Lienchiang County"
msgid "Juguang Township"
msgstr "莒光鄉"

#: cities/TW.php:63
msgctxt "TW Lienchiang County"
msgid "Dongyin Township"
msgstr "東引鄉"

#: cities/TW.php:66
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Yilan City"
msgstr "宜蘭市"

#: cities/TW.php:67
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Toucheng Township"
msgstr "頭城鎮"

#: cities/TW.php:68
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Jiaoxi Township"
msgstr "礁溪鄉"

#: cities/TW.php:69
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Zhuangwei Township"
msgstr "壯圍鄉"

#: cities/TW.php:70
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Yuanshan Township"
msgstr "員山鄉"

#: cities/TW.php:71
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Luodong Township"
msgstr "羅東鎮"

#: cities/TW.php:72
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Sanxing Township"
msgstr "三星鄉"

#: cities/TW.php:73
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Datong Township"
msgstr "大同鄉"

#: cities/TW.php:74
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Wujie Township"
msgstr "五結鄉"

#: cities/TW.php:75
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Dongshan Township"
msgstr "冬山鄉"

#: cities/TW.php:76
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Suao Township"
msgstr "蘇澳鎮"

#: cities/TW.php:77
msgctxt "TW Yilan County"
msgid "Nanao Township"
msgstr "南澳鄉"

#: cities/TW.php:80
msgctxt "TW Hsinchu City"
msgid "East Dist"
msgstr "東區"

#: cities/TW.php:81
msgctxt "TW Hsinchu City"
msgid "North Dist"
msgstr "北區"

#: cities/TW.php:82
msgctxt "TW Hsinchu City"
msgid "Xiangshan Dist"
msgstr "香山區"

#: cities/TW.php:85
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Zhubei City"
msgstr "竹北市"

#: cities/TW.php:86
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Hukou Township"
msgstr "湖口鄉"

#: cities/TW.php:87
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Xinfeng Township"
msgstr "新豐鄉"

#: cities/TW.php:88
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Xinpu Township"
msgstr "新埔鎮"

#: cities/TW.php:89
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Guanxi Township"
msgstr "關西鎮"

#: cities/TW.php:90
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Qionglin Township"
msgstr "芎林鄉"

#: cities/TW.php:91
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Baoshan Township"
msgstr "寶山鄉"

#: cities/TW.php:92
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Zhudong Township"
msgstr "竹東鎮"

#: cities/TW.php:93
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Wufeng Township"
msgstr "五峰鄉"

#: cities/TW.php:94
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Hengshan Township"
msgstr "橫山鄉"

#: cities/TW.php:95
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Jianshi Township"
msgstr "尖石鄉"

#: cities/TW.php:96
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Beipu Township"
msgstr "北埔鄉"

#: cities/TW.php:97
msgctxt "TW Hsinchu County"
msgid "Emei Township"
msgstr "峨眉鄉"

#: cities/TW.php:100
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Zhongli Dist"
msgstr "中壢區"

#: cities/TW.php:101
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Pingzhen Dist"
msgstr "平鎮區"

#: cities/TW.php:102
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Longtan Dist"
msgstr "龍潭區"

#: cities/TW.php:103
msgctxt "TW Taoyuan City City"
msgid "Yangmei Dist"
msgstr "楊梅區"

#: cities/TW.php:104
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Xinwu Dist"
msgstr "新屋區"

#: cities/TW.php:105
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Guanyin Dist"
msgstr "觀音區"

#: cities/TW.php:106
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Taoyuan Dist"
msgstr "桃園區"

#: cities/TW.php:107
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Guishan Dist"
msgstr "龜山區"

#: cities/TW.php:108
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Bade Dist"
msgstr "八德區"

#: cities/TW.php:109
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Daxi Dist"
msgstr "大溪區"

#: cities/TW.php:110
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Fuxing Dist"
msgstr "復興區"

#: cities/TW.php:111
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Dayuan Dist"
msgstr "大園區"

#: cities/TW.php:112
msgctxt "TW Taoyuan City"
msgid "Luzhu Dist"
msgstr "蘆竹區"

#: cities/TW.php:115
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Zhunan Township"
msgstr "竹南鎮"

#: cities/TW.php:116
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Toufen City"
msgstr "頭份市"

#: cities/TW.php:117
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Sanwan Township"
msgstr "三灣鄉"

#: cities/TW.php:118
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Nanzhuang Township"
msgstr "南庄鄉"

#: cities/TW.php:119
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Shitan Township"
msgstr "獅潭鄉"

#: cities/TW.php:120
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Houlong Township"
msgstr "後龍鎮"

#: cities/TW.php:121
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Tongxiao Township"
msgstr "通霄鎮"

#: cities/TW.php:122
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Yuanli Township"
msgstr "苑裡鎮"

#: cities/TW.php:123
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Miaoli City"
msgstr "苗栗市"

#: cities/TW.php:124
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Zaoqiao Township"
msgstr "造橋鄉"

#: cities/TW.php:125
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Touwu Township"
msgstr "頭屋鄉"

#: cities/TW.php:126
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Gongguan Township"
msgstr "公館鄉"

#: cities/TW.php:127
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Dahu Township"
msgstr "大湖鄉"

#: cities/TW.php:128
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Taian Township"
msgstr "泰安鄉"

#: cities/TW.php:129
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Tongluo Township"
msgstr "銅鑼鄉"

#: cities/TW.php:130
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Sanyi Township"
msgstr "三義鄉"

#: cities/TW.php:131
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Xihu Township"
msgstr "西湖鄉"

#: cities/TW.php:132
msgctxt "TW Miaoli County"
msgid "Zhuolan Township"
msgstr "卓蘭鎮"

#: cities/TW.php:135
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Central Dist"
msgstr "中區"

#: cities/TW.php:136
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "East Dist"
msgstr "東區"

#: cities/TW.php:137
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "South Dist"
msgstr "南區"

#: cities/TW.php:138
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "West Dist"
msgstr "西區"

#: cities/TW.php:139
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "North Dist"
msgstr "北區"

#: cities/TW.php:140
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Beitun Dist"
msgstr "北屯區"

#: cities/TW.php:141
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Xitun Dist"
msgstr "西屯區"

#: cities/TW.php:142
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Nantun Dist"
msgstr "南屯區"

#: cities/TW.php:143
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Taiping Dist"
msgstr "太平區"

#: cities/TW.php:144
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Dali Dist"
msgstr "大里區"

#: cities/TW.php:145
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Wufeng Dist"
msgstr "霧峰區"

#: cities/TW.php:146
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Wuri Dist"
msgstr "烏日區"

#: cities/TW.php:147
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Fengyuan Dist"
msgstr "豐原區"

#: cities/TW.php:148
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Houli Dist"
msgstr "后里區"

#: cities/TW.php:149
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Shigang Dist"
msgstr "石岡區"

#: cities/TW.php:150
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Dongshi Dist"
msgstr "東勢區"

#: cities/TW.php:151
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Heping Dist"
msgstr "和平區"

#: cities/TW.php:152
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Xinshe Dist"
msgstr "新社區"

#: cities/TW.php:153
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Tanzi Dist"
msgstr "潭子區"

#: cities/TW.php:154
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Daya Dist"
msgstr "大雅區"

#: cities/TW.php:155
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Shengang Dist"
msgstr "神岡區"

#: cities/TW.php:156
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Dadu Dist"
msgstr "大肚區"

#: cities/TW.php:157
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Shalu Dist"
msgstr "沙鹿區"

#: cities/TW.php:158
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Longjing Dist"
msgstr "龍井區"

#: cities/TW.php:159
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Wuqi Dist"
msgstr "梧棲區"

#: cities/TW.php:160
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Qingshui Dist"
msgstr "清水區"

#: cities/TW.php:161
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Dajia Dist"
msgstr "大甲區"

#: cities/TW.php:162
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Waipu Dist"
msgstr "外埔區"

#: cities/TW.php:163
msgctxt "TW Taichung City"
msgid "Daan Dist"
msgstr "大安區"

#: cities/TW.php:166
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Changhua City"
msgstr "彰化市"

#: cities/TW.php:167
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Fenyuan Township"
msgstr "芬園鄉"

#: cities/TW.php:168
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Huatan Township"
msgstr "花壇鄉"

#: cities/TW.php:169
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Xiushui Township"
msgstr "秀水鄉"

#: cities/TW.php:170
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Lukang Township"
msgstr "鹿港鎮"

#: cities/TW.php:171
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Fuxing Township"
msgstr "福興鄉"

#: cities/TW.php:172
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Xianxi Township"
msgstr "線西鄉"

#: cities/TW.php:173
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Hemei Township"
msgstr "和美鎮"

#: cities/TW.php:174
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Shengang Township"
msgstr "伸港鄉"

#: cities/TW.php:175
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Yuanlin City"
msgstr "員林市"

#: cities/TW.php:176
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Shetou Township"
msgstr "社頭鄉"

#: cities/TW.php:177
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Yongjing Township"
msgstr "永靖鄉"

#: cities/TW.php:178
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Puxin Township"
msgstr "埔心鄉"

#: cities/TW.php:179
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Xihu Township"
msgstr "溪湖鎮"

#: cities/TW.php:180
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Dacun Township"
msgstr "大村鄉"

#: cities/TW.php:181
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Puyan Township"
msgstr "埔鹽鄉"

#: cities/TW.php:182
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Tianzhong Township"
msgstr "田中鎮"

#: cities/TW.php:183
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Beidou Township"
msgstr "北斗鎮"

#: cities/TW.php:184
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Tianwei Township"
msgstr "田尾鄉"

#: cities/TW.php:185
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Pitou Township"
msgstr "埤頭鄉"

#: cities/TW.php:186
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Xizhou Township"
msgstr "溪州鄉"

#: cities/TW.php:187
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Zhutang Township"
msgstr "竹塘鄉"

#: cities/TW.php:188
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Erlin Township"
msgstr "二林鎮"

#: cities/TW.php:189
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Dacheng Township"
msgstr "大城鄉"

#: cities/TW.php:190
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Fangyuan Township"
msgstr "芳苑鄉"

#: cities/TW.php:191
msgctxt "TW Changhua County"
msgid "Ershui Township"
msgstr "二水鄉"

#: cities/TW.php:194
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Nantou City"
msgstr "南投市"

#: cities/TW.php:195
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Zhongliao Township"
msgstr "中寮鄉"

#: cities/TW.php:196
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Caotun Township"
msgstr "草屯鎮"

#: cities/TW.php:197
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Guoxing Township"
msgstr "國姓鄉"

#: cities/TW.php:198
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Puli Township"
msgstr "埔里鎮"

#: cities/TW.php:199
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Renai Township"
msgstr "仁愛鄉"

#: cities/TW.php:200
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Mingjian Township"
msgstr "名間鄉"

#: cities/TW.php:201
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Jiji Township"
msgstr "集集鎮"

#: cities/TW.php:202
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Shuili Township"
msgstr "水里鄉"

#: cities/TW.php:203
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Yuchi Township"
msgstr "魚池鄉"

#: cities/TW.php:204
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Xinyi Township"
msgstr "信義鄉"

#: cities/TW.php:205
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Zhushan Township"
msgstr "竹山鎮"

#: cities/TW.php:206
msgctxt "TW Nantou County"
msgid "Lugu Township"
msgstr "鹿谷鄉"

#: cities/TW.php:209
msgctxt "TW Chiayi City"
msgid "East Dist"
msgstr "東區"

#: cities/TW.php:210
msgctxt "TW Chiayi City"
msgid "West Dist"
msgstr "西區"

#: cities/TW.php:213
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Fanlu Township"
msgstr "番路鄉"

#: cities/TW.php:214
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Meishan Township"
msgstr "梅山鄉"

#: cities/TW.php:215
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Zhuqi Township"
msgstr "竹崎鄉"

#: cities/TW.php:216
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Alishan Township"
msgstr "阿里山鄉"

#: cities/TW.php:217
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Zhongpu Township"
msgstr "中埔鄉"

#: cities/TW.php:218
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Dapu Township"
msgstr "大埔鄉"

#: cities/TW.php:219
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Shuishang Township"
msgstr "水上鄉"

#: cities/TW.php:220
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Lucao Township"
msgstr "鹿草鄉"

#: cities/TW.php:221
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Taibao City"
msgstr "太保市"

#: cities/TW.php:222
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Puzi City"
msgstr "朴子市"

#: cities/TW.php:223
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Dongshi Township"
msgstr "東石鄉"

#: cities/TW.php:224
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Liujiao Township"
msgstr "六腳鄉"

#: cities/TW.php:225
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Xingang Township"
msgstr "新港鄉"

#: cities/TW.php:226
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Minxiong Township"
msgstr "民雄鄉"

#: cities/TW.php:227
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Dalin Township"
msgstr "大林鎮"

#: cities/TW.php:228
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Xikou Township"
msgstr "溪口鄉"

#: cities/TW.php:229
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Yizhu Township"
msgstr "義竹鄉"

#: cities/TW.php:230
msgctxt "TW Chiayi County"
msgid "Budai Township"
msgstr "布袋鎮"

#: cities/TW.php:233
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Dounan Township"
msgstr "斗南鎮"

#: cities/TW.php:234
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Dapi Township"
msgstr "大埤鄉"

#: cities/TW.php:235
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Huwei Township"
msgstr "虎尾鎮"

#: cities/TW.php:236
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Tuku Township"
msgstr "土庫鎮"

#: cities/TW.php:237
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Baozhong Township"
msgstr "褒忠鄉"

#: cities/TW.php:238
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Dongshi Township"
msgstr "東勢鄉"

#: cities/TW.php:239
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Taixi Township"
msgstr "臺西鄉"

#: cities/TW.php:240
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Lunbei Township"
msgstr "崙背鄉"

#: cities/TW.php:241
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Mailiao Township"
msgstr "麥寮鄉"

#: cities/TW.php:242
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Douliu City"
msgstr "斗六市"

#: cities/TW.php:243
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Linnei Township"
msgstr "林內鄉"

#: cities/TW.php:244
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Gukeng Township"
msgstr "古坑鄉"

#: cities/TW.php:245
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Citong Township"
msgstr "莿桐鄉"

#: cities/TW.php:246
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Xiluo Township"
msgstr "西螺鎮"

#: cities/TW.php:247
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Erlun Township"
msgstr "二崙鄉"

#: cities/TW.php:248
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Beigang Township"
msgstr "北港鎮"

#: cities/TW.php:249
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Shuilin Township"
msgstr "水林鄉"

#: cities/TW.php:250
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Kouhu Township"
msgstr "口湖鄉"

#: cities/TW.php:251
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Sihu Township"
msgstr "四湖鄉"

#: cities/TW.php:252
msgctxt "TW Yunlin County"
msgid "Yuanzhang Township"
msgstr "元長鄉"

#: cities/TW.php:255
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "West Central Dist"
msgstr "中西區"

#: cities/TW.php:256
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "East Dist"
msgstr "東區"

#: cities/TW.php:257
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "South Dist"
msgstr "南區"

#: cities/TW.php:258
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "North Dist"
msgstr "北區"

#: cities/TW.php:259
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Anping Dist"
msgstr "安平區"

#: cities/TW.php:260
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Annan Dist"
msgstr "安南區"

#: cities/TW.php:261
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Yongkang Dist"
msgstr "永康區"

#: cities/TW.php:262
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Guiren Dist"
msgstr "歸仁區"

#: cities/TW.php:263
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xinhua Dist"
msgstr "新化區"

#: cities/TW.php:264
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Zuozhen Dist"
msgstr "左鎮區"

#: cities/TW.php:265
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Yujing Dist"
msgstr "玉井區"

#: cities/TW.php:266
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Nanxi Dist"
msgstr "楠西區"

#: cities/TW.php:267
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Nanhua Dist"
msgstr "南化區"

#: cities/TW.php:268
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Rende Dist"
msgstr "仁德區"

#: cities/TW.php:269
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Guanmiao Dist"
msgstr "關廟區"

#: cities/TW.php:270
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Longqi Dist"
msgstr "龍崎區"

#: cities/TW.php:271
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Guantian Dist"
msgstr "官田區"

#: cities/TW.php:272
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Madou Dist"
msgstr "麻豆區"

#: cities/TW.php:273
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Jiali Dist"
msgstr "佳里區"

#: cities/TW.php:274
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xigang Dist"
msgstr "西港區"

#: cities/TW.php:275
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Qigu Dist"
msgstr "七股區"

#: cities/TW.php:276
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Jiangjun Dist"
msgstr "將軍區"

#: cities/TW.php:277
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xuejia Dist"
msgstr "學甲區"

#: cities/TW.php:278
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Beimen Dist"
msgstr "北門區"

#: cities/TW.php:279
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xinying Dist"
msgstr "新營區"

#: cities/TW.php:280
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Houbi Dist"
msgstr "後壁區"

#: cities/TW.php:281
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Baihe Dist"
msgstr "白河區"

#: cities/TW.php:282
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Dongshan Dist"
msgstr "東山區"

#: cities/TW.php:283
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Liujia Dist"
msgstr "六甲區"

#: cities/TW.php:284
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xiaying Dist"
msgstr "下營區"

#: cities/TW.php:285
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Liuying Dist"
msgstr "柳營區"

#: cities/TW.php:286
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Yanshui Dist"
msgstr "鹽水區"

#: cities/TW.php:287
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Shanhua Dist"
msgstr "善化區"

#: cities/TW.php:288
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Danei Dist"
msgstr "大內區"

#: cities/TW.php:289
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Shanshang Dist"
msgstr "山上區"

#: cities/TW.php:290
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Xinshi Dist"
msgstr "新市區"

#: cities/TW.php:291
msgctxt "TW Tainan City"
msgid "Anding Dist"
msgstr "安定區"

#: cities/TW.php:294
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Xinxing Dist"
msgstr "新興區"

#: cities/TW.php:295
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qianjin Dist"
msgstr "前金區"

#: cities/TW.php:296
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Lingya Dist"
msgstr "苓雅區"

#: cities/TW.php:297
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Yancheng Dist"
msgstr "鹽埕區"

#: cities/TW.php:298
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Gushan Dist"
msgstr "鼓山區"

#: cities/TW.php:299
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qijin Dist"
msgstr "旗津區"

#: cities/TW.php:300
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qianzhen Dist"
msgstr "前鎮區"

#: cities/TW.php:301
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Sanmin Dist"
msgstr "三民區"

#: cities/TW.php:302
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Nanzi Dist"
msgstr "楠梓區"

#: cities/TW.php:303
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Xiaogang Dist"
msgstr "小港區"

#: cities/TW.php:304
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Zuoying Dist"
msgstr "左營區"

#: cities/TW.php:305
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Renwu Dist"
msgstr "仁武區"

#: cities/TW.php:306
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Dashe Dist"
msgstr "大社區"

#: cities/TW.php:307
msgctxt "TW Nanhai Islands"
msgid "Dongsha Islands"
msgstr "東沙群島"

#: cities/TW.php:308
msgctxt "TW Nanhai Islands"
msgid "Nansha Islands"
msgstr "南沙群島"

#: cities/TW.php:309
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Gangshan Dist"
msgstr "岡山區"

#: cities/TW.php:310
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Luzhu Dist"
msgstr "路竹區"

#: cities/TW.php:311
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Alian Dist"
msgstr "阿蓮區"

#: cities/TW.php:312
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Tianliao Dist"
msgstr "田寮區"

#: cities/TW.php:313
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Yanchao Dist"
msgstr "燕巢區"

#: cities/TW.php:314
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qiaotou Dist"
msgstr "橋頭區"

#: cities/TW.php:315
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Ziguan Dist"
msgstr "梓官區"

#: cities/TW.php:316
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Mituo Dist"
msgstr "彌陀區"

#: cities/TW.php:317
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Yongan Dist"
msgstr "永安區"

#: cities/TW.php:318
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Hunei Dist"
msgstr "湖內區"

#: cities/TW.php:319
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Fengshan Dist"
msgstr "鳳山區"

#: cities/TW.php:320
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Daliao Dist"
msgstr "大寮區"

#: cities/TW.php:321
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Linyuan Dist"
msgstr "林園區"

#: cities/TW.php:322
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Niaosong Dist"
msgstr "鳥松區"

#: cities/TW.php:323
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Dashu Dist"
msgstr "大樹區"

#: cities/TW.php:324
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qishan Dist"
msgstr "旗山區"

#: cities/TW.php:325
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Meinong Dist"
msgstr "美濃區"

#: cities/TW.php:326
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Liugui Dist"
msgstr "六龜區"

#: cities/TW.php:327
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Neimen Dist"
msgstr "內門區"

#: cities/TW.php:328
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Shanlin Dist"
msgstr "杉林區"

#: cities/TW.php:329
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Jiaxian Dist"
msgstr "甲仙區"

#: cities/TW.php:330
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Taoyuan Dist"
msgstr "桃源區"

#: cities/TW.php:331
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Namaxia Dist"
msgstr "那瑪夏區"

#: cities/TW.php:332
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Maolin Dist"
msgstr "茂林區"

#: cities/TW.php:333
msgctxt "TW Kaohsiung City"
msgid "Qieding Dist"
msgstr "茄萣區"

#: cities/TW.php:336
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Magong City"
msgstr "馬公市"

#: cities/TW.php:337
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Xiyu Township"
msgstr "西嶼鄉"

#: cities/TW.php:338
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Wangan Township"
msgstr "望安鄉"

#: cities/TW.php:339
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Qimei Township"
msgstr "七美鄉"

#: cities/TW.php:340
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Baisha Township"
msgstr "白沙鄉"

#: cities/TW.php:341
msgctxt "TW Penghu County"
msgid "Huxi Township"
msgstr "湖西鄉"

#: cities/TW.php:344
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Jinsha Township"
msgstr "金沙鎮"

#: cities/TW.php:345
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Jinhu Township"
msgstr "金湖鎮"

#: cities/TW.php:346
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Jinning Township"
msgstr "金寧鄉"

#: cities/TW.php:347
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Jincheng Township"
msgstr "金城鎮"

#: cities/TW.php:348
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Lieyu Township"
msgstr "烈嶼鄉"

#: cities/TW.php:349
msgctxt "TW Kinmen County"
msgid "Wuqiu Township"
msgstr "烏坵鄉"

#: cities/TW.php:352
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Pingtung City"
msgstr "屏東市"

#: cities/TW.php:353
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Sandimen Township"
msgstr "三地門鄉"

#: cities/TW.php:354
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Wutai Township"
msgstr "霧臺鄉"

#: cities/TW.php:355
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Majia Township"
msgstr "瑪家鄉"

#: cities/TW.php:356
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Jiuru Township"
msgstr "九如鄉"

#: cities/TW.php:357
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Ligang Township"
msgstr "里港鄉"

#: cities/TW.php:358
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Gaoshu Township"
msgstr "高樹鄉"

#: cities/TW.php:359
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Yanpu Township"
msgstr "鹽埔鄉"

#: cities/TW.php:360
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Changzhi Township"
msgstr "長治鄉"

#: cities/TW.php:361
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Linluo Township"
msgstr "麟洛鄉"

#: cities/TW.php:362
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Zhutian Township"
msgstr "竹田鄉"

#: cities/TW.php:363
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Neipu Township"
msgstr "內埔鄉"

#: cities/TW.php:364
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Wandan Township"
msgstr "萬丹鄉"

#: cities/TW.php:365
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Chaozhou Township"
msgstr "潮州鎮"

#: cities/TW.php:366
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Taiwu Township"
msgstr "泰武鄉"

#: cities/TW.php:367
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Laiyi Township"
msgstr "來義鄉"

#: cities/TW.php:368
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Wanluan Township"
msgstr "萬巒鄉"

#: cities/TW.php:369
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Kanding Township"
msgstr "崁頂鄉"

#: cities/TW.php:370
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Xinpi Township"
msgstr "新埤鄉"

#: cities/TW.php:371
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Nanzhou Township"
msgstr "南州鄉"

#: cities/TW.php:372
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Linbian Township"
msgstr "林邊鄉"

#: cities/TW.php:373
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Donggang Township"
msgstr "東港鎮"

#: cities/TW.php:374
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Liuqiu Township"
msgstr "琉球鄉"

#: cities/TW.php:375
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Jiadong Township"
msgstr "佳冬鄉"

#: cities/TW.php:376
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Xinyuan Township"
msgstr "新園鄉"

#: cities/TW.php:377
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Fangliao Township"
msgstr "枋寮鄉"

#: cities/TW.php:378
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Fangshan Township"
msgstr "枋山鄉"

#: cities/TW.php:379
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Chunri Township"
msgstr "春日鄉"

#: cities/TW.php:380
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Shizi Township"
msgstr "獅子鄉"

#: cities/TW.php:381
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Checheng Township"
msgstr "車城鄉"

#: cities/TW.php:382
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Mudan Township"
msgstr "牡丹鄉"

#: cities/TW.php:383
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Hengchun Township"
msgstr "恆春鎮"

#: cities/TW.php:384
msgctxt "TW Pingtung County"
msgid "Manzhou Township"
msgstr "滿州鄉"

#: cities/TW.php:387
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Taitung City"
msgstr "臺東市"

#: cities/TW.php:388
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Ludao Township"
msgstr "綠島鄉"

#: cities/TW.php:389
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Lanyu Township"
msgstr "蘭嶼鄉"

#: cities/TW.php:390
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Yanping Township"
msgstr "延平鄉"

#: cities/TW.php:391
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Beinan Township"
msgstr "卑南鄉"

#: cities/TW.php:392
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Luye Township"
msgstr "鹿野鄉"

#: cities/TW.php:393
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Guanshan Township"
msgstr "關山鎮"

#: cities/TW.php:394
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Haiduan Township"
msgstr "海端鄉"

#: cities/TW.php:395
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Chishang Township"
msgstr "池上鄉"

#: cities/TW.php:396
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Donghe Township"
msgstr "東河鄉"

#: cities/TW.php:397
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Chenggong Township"
msgstr "成功鎮"

#: cities/TW.php:398
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Changbin Township"
msgstr "長濱鄉"

#: cities/TW.php:399
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Taimali Township"
msgstr "太麻里鄉"

#: cities/TW.php:400
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Jinfeng Township"
msgstr "金峰鄉"

#: cities/TW.php:401
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Dawu Township"
msgstr "大武鄉"

#: cities/TW.php:402
msgctxt "TW Taitung County"
msgid "Daren Township"
msgstr "達仁鄉"

#: cities/TW.php:405
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Hualien City"
msgstr "花蓮市"

#: cities/TW.php:406
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Xincheng Township"
msgstr "新城鄉"

#: cities/TW.php:407
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Xiulin Township"
msgstr "秀林鄉"

#: cities/TW.php:408
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Jian Township"
msgstr "吉安鄉"

#: cities/TW.php:409
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Shoufeng Township"
msgstr "壽豐鄉"

#: cities/TW.php:410
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Fenglin Township"
msgstr "鳳林鎮"

#: cities/TW.php:411
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Guangfu Township"
msgstr "光復鄉"

#: cities/TW.php:412
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Fengbin Township"
msgstr "豐濱鄉"

#: cities/TW.php:413
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Ruisui Township"
msgstr "瑞穗鄉"

#: cities/TW.php:414
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Wanrong Township"
msgstr "萬榮鄉"

#: cities/TW.php:415
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Yuli Township"
msgstr "玉里鎮"

#: cities/TW.php:416
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Zhuoxi Township"
msgstr "卓溪鄉"

#: cities/TW.php:417
msgctxt "TW Hualien County"
msgid "Fuli Township"
msgstr "富里鄉"

#: states/TW.php:5
msgid "Taipei City"
msgstr "臺北市"

#: states/TW.php:6
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: states/TW.php:7
msgid "Taoyuan City"
msgstr "桃園市"

#: states/TW.php:8
msgid "Taichung City"
msgstr "臺中市"

#: states/TW.php:9
msgid "Tainan City"
msgstr "臺南市"

#: states/TW.php:10
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: states/TW.php:11
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: states/TW.php:12
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: states/TW.php:13
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉義市"

#: states/TW.php:14
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹縣"

#: states/TW.php:15
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗縣"

#: states/TW.php:16
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化縣"

#: states/TW.php:17
msgid "Nantou County"
msgstr "南投縣"

#: states/TW.php:18
msgid "Yunlin County"
msgstr "雲林縣"

#: states/TW.php:19
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉義縣"

#: states/TW.php:20
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏東縣"

#: states/TW.php:21
msgid "Yilan County"
msgstr "宜蘭縣"

#: states/TW.php:22
msgid "Hualien County"
msgstr "花蓮縣"

#: states/TW.php:23
msgid "Taitung County"
msgstr "臺東縣"

#: states/TW.php:24
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖縣"

#: states/TW.php:25
msgid "Kinmen County"
msgstr "金門縣"

#: states/TW.php:26
msgid "Lienchiang County"
msgstr "連江縣"

#: main.php:101
msgid "required"
msgstr "必要欄位"

#: main.php:72 main.php:138
msgid "Select an option&hellip;"
msgstr "選擇一個選項&hellip;"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#. Author of the plugin
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "RY WC City Select"
msgstr "RY WC City Select"

#. Description of the plugin
msgid "Show a dropdown select as the cities input on WooCommerce. Auto set the postcode for selected city."
msgstr "在 WooCommerce 中的鄉鎮市輸入欄位以下拉選單來呈現。且會自動輸入對應的郵遞區號。"